豬扒真係唔好學人嬲

你哋根本無資格發脾氣

申報定先 我就一定係毒撚嘅 費時啲連登仔陣間又入我中路

最憎嗰啲自負嘅豬扒學人發脾氣
我心諗 你由做豬扒嗰日開始已經係原罪
罪孽仲重過亞當夏娃嗰兩條友

毒撚都係啦

利申 毒撚

你個毒撚唔好以為自己好得豬排幾多先得㗎
得豬排肯比你屌㗎咋

我邊句有話自己好好? 文盲學人開account

毒撚真係唔好學人呻

啱啊